［對準政權］我諗我搵到出老解嗰粒掣

6月至今，
我哋兄弟姊妹損失咗好多嘢，
成過千名義士被捕，
有啲重傷，有啲走咗去我哋心入邊。

朋友，你明唔明點解習唔肯出老解？
唔係因為我哋摺被摺得靚

唔係我哋有冇食狗
唔係777頭髮有冇少咗，

係因為...
香港紅色資本坐大。

佢一直都唔驚你哋，
但係好驚美國。

美國其實已經幫我哋助攻，
我哋要做就係打擊紅色資本。

香港人嘅抗爭將會好慢長，
所以我哋要對抗到紅色資本，
增加黃色資本，
增強經濟抗爭手段。

當紅資走/虧損時，
習就會以港獨之名出老解攬炒。
當然，炒之前啲紅資會走佬先。

即係你要有心理準備，
香港經濟低迷，
失業率上升，
壞咗中共在港利益，
然後同中共一樣等支爆命運。

然後冇得出街（戒嚴），
sir 會派機撤走僑胞，
有冇ww3好難講。

繼續周旋喺狗，會令到更多人受傷/被捕。
當然唔係叫你停，因為狗係資本家第一道防線。正面唔得試下側面？

連環球時報總編輯都話，
佢唔理中港價值觀一唔一致。
經濟先至係佢哋最膽心嘅嘢。

下次試下叫

振興本土，打擊紅資！

#wine#pi

點打法呀

真係打？

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

同意 打經濟易過打狗
可以試下搞9党鉄商場入面啲紅色企業
一箭雙鵰

唔想鼓勵犯法，

紅色資本有本錢，好似美心咁，當市場佔有率去到咁誇張，香港人點罷食都無用
所以香港一定要有香港人既企業先有得玩

振興本土，打擊紅資

有啲嘢要慢慢起步，港人要有自治本錢，咁都要做到自我生存。

其實有無可能用香港人既名義籌旗自組公司，自己賺番香港人既錢？

我自己睇振興本土同打擊紅資係兩條track。

打擊 當然係分意識上同物理上，
意識上可以參考台灣打紅媒運動。
你要令到人唔再依賴呢啲資本，
甚至本能地抗拒呢啲資本。

第一步叫咗口號先
你要人意識上接受呢件事。

而物理上，其實有人做緊，只不過效果唔大。而且成本高。一嚟有第一道防線，二嚟大家未研究到有咩政府資源去咗幫紅資，有咩基建，有咩嘢需要物理打擊。有咩係佢哋做生意時，過程中，有機會面臨嘅損失風險。

再次再次重申，本人不鼓勵做犯法行為。

振興本土就未諗到。靠大家智慧

推

其實一直都有，但係推唔起

振興本土，打擊紅資。

呢八隻字係好慢長，
宜家好似咩都係紅資，
但係意識上你要自治，
冇咗本土意識，
港人係唔會得益

驅逐共黨 光復香港！

tui

而家我見，去到一個位，靠國際戰線又做緊，唔少手足去到街頭嘅抗爭又得到全球關注。
我諗緊，大家呢刻除咗回氣，等國際戰線時，可以推住經濟抗爭。當然，經濟抗爭都有分 和勇兩派。

文革重演了

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

p牌推唔起

yes

好似阿里巴巴咁 驚係美國比人搞就退市

我知道有啲人，係做緊國際文宣，推動國際戰線，請keep住做。
但如果要增加勝算，港人唔可以只顧依賴呢條線。

另外，狗呢道防線都要破，係正面側面自己諗。因為破咗防，我哋經濟抗爭嘅成本會大大降低。

重申又重申，唔鼓勵犯法行為。

終於有人打經濟
推咗好耐推唔起

推，推倒中共人人有用責

搞狗留返休班做，正面交鋒就h & r be water 火攻rb 完算

我都係過咗908先敢推，因為我明白煲大國際戰線係最大幫助。

各位手足喺街頭嘅付出係有必要而且冇白費過。

但我哋要贏，就要全面抗爭。
因為咁先fully utilize到二百萬人。

咁就要齊心杯鳩紅底01 老麥 呢d垃圾
由今日做起 無論你係咩人都應該要做

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

有朋友就討論下可以點做，
二百萬人係好撚多人，
請不要低估自己。

支持

推！好好呀！係要咁做，慢慢哋起步！

拳頭不嬲都唔夠打架啦
一定要靠經濟

中銀、中移動係首選，跟住就係其他支那銀行、同科技企業

本土產業革命

呢樣真係要靠屌醒和理非
香港大部和理非以為自己淨係可以遊行集會 完全唔知抵制中資先係最大威力

排中

push

聽朋友講銀中一個小區第三季淨走9億
銀中好緊張

大家識做啦，唔好搞銀中呀

啱！！！！

振興本土，打擊紅資！

依賴係一種病，
香港人太依賴。

所以冇抗爭嘅本錢。

依賴別人抗爭，
依賴用人哋服務。

結果冇咗其他人就唔得。

本民前一直推本土意識
就係見到呢樣嘢。

成日話
光復香港，時代革命

最應該改革嘅係自己。

我哋冇得再輸，
我哋唔可以太依賴，
我哋要有當家作主嘅本錢。

好多和理非都做緊㗎，幫襯反送中小店，襟美金，罷買，捐錢等等

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

幫推，搞呢d容易，集體一齊轉plan

Push

spread到中產做嘢

有冇精簡文宣版想印嚟痴屋企

612 721 85 811 831

要令二百萬人有意識去做

黃色資本....
誠仔..?

毋忘，此乃悲痛喚醒港人的代價！

最弊連間舖嘅業主都可能係紅資背景

你望下罷食個啲舖罷成點

食小店啦香港人 係香港人自己害死香港 淨係識食連鎖 然後又嘈話冇野好食

好希望有日行過吉野家入面係冇人

pish

支持啊 真係個個禮拜去唔同商場9叫唔買，等大家都唔好消費。當然黃色舖頭就繼續幫襯

我記得上次星期六係商場巡遊就好work 狗又放唔到tg

呢句口號型

行動post 推啊！！！

機場唔係好玩得郁 而家不如每個禮拜遊商場 不過記得要推薦埋附近小店 唔係可能行完又唔小心入左中資

機場成本高，在於第一道防線。
大家都驚狗，狗唔驚人。

More 創意，呢招work 就諗埋下招。無論係和思維定勇思維。

有因由

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶
2. 免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！
4. 做運動
4. 每日一post
5. copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考

每星期任務：
1. 低消費，罷買Bye Buy Day
2. 做孝子救港
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 轉移資產
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

香港人既企業!!!!
can't agger more

乜都試吓

用smartone?

攻擊中資 立死線無回應 再提高破壞情度

推
跟住地圖搵食

幫手推

［中資遍地開花］新戰術同目標

一早講左 係無人做

正呀喂， 大家齊齊整個紅色資本list 出嚟
抵制！

轉plan、攞錢、放消息出黎話美國會出手調查支那銀行

暫時睇係最安全

list？

有兩個玩法
1: 港人眾籌惡意購入目標行業公司股票至成為大股東

2: 向外資如美國引入資金暴力搶走股票

其他？

仲講抵抗中資
點解唔直接打爆中資商店
當然係針對性個款
好似麻雀館行動咁

高質

因為早前要打國際戰線，
同埋支援手足，
焦點太多。

我覺得緊急法機會大過解放軍
出解放軍係中央介入 緊急法係林鄭食晒

有罷食list，但推廣上出咗事，幫手搵啲frd，多個人多個腦。推廣
振興本土，打擊紅資

八字

LA, 我再重申，唔鼓勵做犯法事，不過經濟對抗，有和勇手段。你諗大啲都得，但唔好犯法。

已經揀顏色消費咗好耐
但身處仲有好多港豬愛理不理

我開始諗每個月公投一個最仆街商店
然後嗰個月集體打爆佢

只可以講有啲嘢唔洗公投，有啲嘢唔洗上曬報。對面有第一防線。香港係法治之都。

如果每個行業都有黃資替代品，再加宣傳擺紅資，應該可以首先搶走部分生意額

早係一班人被判暴動罪嗰下已經唔信香港有法治

會唔會有人識整app，做個 open rice 出嚟？嗱，我唔識。你知香港人太依賴，咩都要方便。咁可唔可以反其道，用方便救下佢哋

你醒覺了。沒有民意授權政府係唔會有法治。

有巴絲重開咗黃藍商戶地圖喇

咁要諗租邊。如果有多啲人研究下，可能會成功。

我都有用，但用起嚟係有少少辛苦。唔似openrice咁分曬類。有推廣。呢個其中一個方法啦。有時睇名唔知佢賣咩GA MA 係咪？

首先你班撚有骨氣先啦
唔發聲奶共嗰班歌手一個二個仆去睇
為港發聲嘅音樂人就食空氣

我覺得而家係時候要做了
但未見有手足郁手

So damn true 所以由今日起，
國際戰線，
街頭戰線，
係時候搵人宣傳經濟戰線，
人哋台灣都有反紅媒集合啦。

由叫口號，文宣，集會開始，好似呢個post,咁同frd brainstorm.
分分鐘你就係有貢獻嘅手足

首先要製造各行各業嘅中資名單，比普羅大眾知道咩公司係中資
然後搜集中資公司各種醜聞，製造大量文宣/長輩圖唱衰中資，文宣一定要落街派比街坊或者貼牆！宣傳唔下線行動一定失敗！

同佢攬炒
睇下邊個傷啲

我廢青乜柒都冇先唔撚驚

同埋要同frd傾呢post。
咁先spread到出街。
歡迎討論。

推薦

香港人減少到用淘寶先算啦

立場姐姐分享會都話香港人可以更有創意。

我自己睇攪炒要攪得靚，要炒到對家，前面要做好多功夫。唔係就白費3個月嘅付出。同frd傾，可能性，成本，風險等。

重申，本人唔鼓吹犯法。自己做事自己負責。

太依賴，要革命但冇覺悟。

廢青先係大贏家

毛都冇一條，即係無嘢輸
冇工開，食少餐，買少件衫
成個暑假無去過旅行又如何？
衰啲講，洗碗、打雜都搵到餐晏

嗰班靠炒樓炒股刮民膏民脂
佢地肯紆尊降貴去做侍應嗎？

推啊

重申兩萬次，
我真係唔鼓吹人哋做犯法嘢，更加唔鼓勵犯法，我同犯法係劃清界線。你明唔明大家做咩，自己衡量，唔關我事。

香港人連金拱門都罷食唔到
利申：罷食咗好耐

This is fucking real

如果係自己人咪要發展自己生意。
振興本土就係拎返個主流，
好似做rap咁。
唔可以靠投資音樂公司，
因為你未必拎到你想要。
（Jb：美感太過低質，全部唔撚抵得）

其實宜家trump都係攪炒緊，全球都唔好景。冇人會係例外。所以振興本土都好有必要。只不過大家覺得先破後立容易啲。我唔係經濟達人。所以先開post分享己見。至於靠炒樓嘅人食腦啲定做生意食腦啲，我會覺得後者。

我一向唔食

組小隊 自己做

香港就係畀國家資本主義攪到而家咁 紅企 支企 不除 香港人實無運行

都好
屌吓啲紅資

政府啲資源。

打擊紅資
首先大家罷食罷買做得徹底啲先啦
晚晚吉野家仲有一堆後生去食